[警世]90後 00後已被洗腦 文化入侵 請各位正視呢個問題

屌你老尾啊 個撚個都大媽大媽咁叫
有自己嘅語言唔用 係咁用啲支那用語

嘜9野大媽 屌打 優化
有人話唔講講狗話

以前不嬲叫改善工程
優化工程係大陸用語冇人屌
仲要通街都係 初初呢個詞出現戈陣個個都屌 依家直頭冇人理 文化入侵唔洗半年已經見效

屌打又係冇理文化
[屌] 呢個字本身係粗口 鬧人加強語氣先用
依家連啲小學雞都屌屌聲 有秒殺 有屈機唔撚用??

大媽又係 有啲垃圾話大媽用黎形容支那人喎 你一個講大媽 兩個講大媽 最後成村人都講大媽 到多人講戈陣就會有人唔記得[大媽]呢個詞本身係形容支那女人 係師奶都叫做[大媽]

狗共五毛開心死 文化侵略又成功

[沉船]一事有版你睇 本來沉船係形容叫雞愛上妓女 依家阿豬阿狗鐘意咗條女又話沉船 一個人用錯 後面成村人又跟住用錯

各位請唔好再濫用支那用語

推

文化係會隨時間改變嘅，得連登仔先好似廢老咁唔接受改變

除左大媽之外其他野認同你
你自己都話"[大媽]呢個詞本身係形容支那女人"
咁係TST搞搞震個班咪係大媽囉,唔通係師奶咩

咪你老母
系你老母

論壇有假膠玩野都算 好正常 文化黎
最大問題係有班人 係真係唔覺有問題 覺得係潮流黎
我公司有個女仔90後 不睇時事不看政治 C私都唔知邊個
佢學人講咩大媽 顏值 小三 佢覺得無問題
話不嬲都係咁叫 電視都係咁
愈來愈多人無左批評思考 盲目跟住社會行

C煙

叻仔
唔接受某啲野就廢老

而家啲五毛係叻嘅
隨便咁就掛左鈎

連五毛都越來越低質
支爆不遠矣

不如反駁下

五毛返六日唔撚易

五毛吾系甘開心牙

大家都是中國人呀

大媽呢個屌又唔係唔屌又唔係

我知大媽係黎自支那，但係同時佢呢個先顯得出夠低俗

其他嘅就真係有嗰字唔用係要用支那叫法

大媽的確係支那用語
我會選擇用 大陸婆/大陸閪/支那婆/鄉下婆/村姑 叫佢地

要寫「大妈」表示呢班人
就好似「中国」咁

焦土呀